屌你老母今日被個廢老叫我讓座 on9到

搭緊地鐵有個廢老企喺我面前 無啦啦叫我讓座 我心諗：ON9架咩

屌你個態度串過馬撚喎 我緊係扯一扯火 即刻就企起身啦屌

跟住咪走去車門背住企 扮望風景囉 咁多人望住 我撚敢出聲咩

渣ga

佢都唔坐得幾耐架啦

廢

辣剎